%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Comportement asymptotique\\Étape n°7 - Exercices}
\reference{EAD\\Math 11}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\newcommand\bclaptop{\includegraphics[width=\logowidth]{metalmarious_Laptop}}
\begin{document}


\begin{exercice}
Étudier la fonction $f:x\longmapsto \frac{3x+1}{x+2}$. À partir de la
courbe représentative de $f$, estimer les limites suivantes:


\begin{Itemize}

\item $\lim\limits_{x\to+\infty}f(x)$
\item$\lim\limits_{x\to-\infty}f(x)$
\item $\lim\limits_{x\to -2^{+}}f(x)$
\item $\lim\limits_{x\to -2^{-}}f(x)$
\end{Itemize}
\end{exercice}


\end{document}